{
    "question": "Terjemahan teks the spying parrot",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "Ini terjemahannnya<br>Mata-Mata burung beo <br>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "mata-mata burung beo",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bagaimanakah-penggunaan-kata-either-720",
            "question": "Bagaimanakah penggunaan kata 'either'?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span>untuk 2 kalimat yang sama-sama negative (-). Contoh dengan<span> (tenses 1) simple present tense, menggunakan </span></span><span><span>katakerja be (am, are is) dengan </span>katasifat (adjective) fine /fain/ = baik.</span><br>example:<br>you are not fine and i am not, either<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "untuk 2 kalimat sama-sama negative dengan menggunakan kata kerja be(am,are,is)<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-jelaskan-cara-menggunakan-linking-verb-272",
            "question": "Tolong jelaskan cara menggunakan LINKING VERB",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "penggunaan Linking verbs berfungsi sebagai kata (kerja) penghubung antara subjek dengan keterangannya.<br>example: The kids\u00a0<strong>act</strong> foolish.<br><br><strong>Act</strong> dalam kalimat itu adalah contoh linking verb.<br><br>semoga bisa membantu ^_^,,,<br>maaf kalau ada yang salah ^_^,,,",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<span>penggunaan Linking verbs berfungsi sebagai kata (kerja) penghubung antara subjek dengan keterangannya.<br>example: The kids\u00a0act foolish.</span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-pengertian-dari-direction-text-tolong-ya-aku-search-gak-n-672",
            "question": "Apa pengertian dari direction text ? tolong ya , aku search gak nemu-nemu niih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "text yg menunjukkkan arah kali<br>direction kan arah/tujuan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-membuatmu-suka-dengan-cerita-malin-kundang-apa-saja-yg-d-727",
            "question": "Apa yang membuatmu suka dengan cerita malin kundang    apa saja yg dapat diambil (pelajaran) dari cerita tersebut?? (minimal 2)\r\n\r\njawabnya pakai bahasa inggris y.. \r\nplease....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tidak boleh membantah kedua orang tua ..<br>maaf gk bisa bhs. inggris !!<br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. bercerita realiti dan fakta<br>2. bisa dijadikan pelajaran buat kita<br><br>hikmhanx kita tidak boleh melawan ortu terutama ibu kita,, karena dia yg mengandung kita selama 9 bulan",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-recount-teks-tentang-stady-tour-di-jakarta-245",
            "question": "Contoh recount teks tentang stady tour di jakarta",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Saya hanya memberikan langkah pentingnya saja. Sebenarnya mudah untuk membuat recoun text. Topiknya kan, tentang study tour, coba cari informasi sejelas-jelasnya tentang study tour. Lalu, kembangkan menjadi sebuah recount teks. Pakai bahasa indonesia dulu. Setelah ditata rapi dengan bahasa indonesia yang baik dan literer, diubah ke dalam bahasa inggris. Okay ? @Liwed",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Aku kasih caranya aja ya. Pertama rangkai kejadian study tour kamu dari awal sampai akhir kemudian translate kan ke bahasa inggris, karena inti dari recount text itu menulis dan mengarang kejadian yang memang pernah terjadi dan kita alami<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-simple-present-tense-verbal-dan-nominal-787",
            "question": "Contoh simple present tense, verbal dan nominal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Simple Present Tense : Subject + V1 + keterangan waktu yang biasa dilakukan.ex : usually, every, always, often, sometimes,once, a week, a twice, etc.<br>Contohnya : he runs very quickly",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-the-word-darling-is-derived-from-an-old-english-term-meaning-251",
            "question": "1. The word \"Darling\" is derived from an old english term meaning \"Favorite Minion\" . Explain the positive and negative meaning of \"Darling\".    2. IBM is has laid of 20 percent of their workforce with a signature on a single piece of paper.\r\n\u00a0\u00a0 \u00a0 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 3\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 4\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 5\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 6\r\na. Find out the error option.\r\nb. Explain why it is wrong\r\n\r\nmohon bantuannya yaa..",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. The word \"Darling\" is derived from an old English term meaning \"Favorite Minion\" . Explain the positive and negative meaning of \"Darling\".<br>Positive Meaning : It&#039;s a person that we concern as lovely and lovable, therefore we prioritize this darling as the first priority.<br>Negative : Since the word darling means favorite minion, it also trigger the feeling of possessiveness, that sometime it has negative effect on their freedom and privacy.\u00a0<br><br><span>2.\u00a0</span><u>IBM</u><span>\u00a0is\u00a0</span><u>has</u><span>\u00a0laid of\u00a0</span><u>20 percent</u><span>\u00a0of\u00a0</span><u>their</u>\u00a0<u>workforce</u><span>\u00a0with a signature on a\u00a0</span><u>single</u><span>\u00a0piece of paper.</span><br>\u00a0\u00a0 \u00a0 1\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 2\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 3\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 \u00a0 4\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 5\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0 6<br>a. Find out the error option.<br><br>number 2 - &gt; should be<br>IBM has laid without &#039;is&#039;\u00a0<br>b. Explain why it is wrong<br>if we use Is, then it will have pasive meaning, which means that IBM get bankrupt due to their worker\u00a0<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ubah-kalimat-tersebut-ke-dalam-bentuk-pasif-1-it-is-said-that-ma-237",
            "question": "Ubah kalimat tersebut ke dalam bentuk pasif    1. It is said that many people are homeless after floods\r\n2. People say that Arthur is very rich\r\n3. People say that he has 22 children\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. It is said that many people are homeless after floods<br>-- ini udah pasif ya?\u00a0<br>Many people are homeless due to flood, it is said by the newspaper<br><br>2. People say that Arthur is very rich<br>Arthur is very rich, is said by people<br><span><br>3. People say that he has 22 children\u00a0<br>he has 22 children, is said by people\u00a0<br><br></span>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ada-yang-tau-contoh-berita-acara-serah-terima-pekerjaan-proyek-558",
            "question": "Ada yang tau contoh Berita Acara Serah Terima Pekerjaan (Proyek) dalam bahasa Inggris?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><em>Handover Works (Project</em><span><em>)</em></span></span><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "contoh-soal-soal-persuading-195",
            "question": "Contoh soal soal persuading",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Why don\u2019t you\ntry our special drink bandrek to warm up your body?\n\n\n\n\n<br><span>\nIf I were you, I\nwould \u2026 ?</span>\n<span>\n\u00a0I\u2019m sure you are\non the right track.?</span>\n\n\n<br><span>\n\u00a0<span>I bet you could\ndo it.?</span></span><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}